朗尼掛靴就好似當年雲加離任咁

兩個都係帶領球會走上頂鋒
自己足球生涯最高峰都奉獻左比球會
無奈後期同樣被球迷屌到開花
一個無限分邊，一個跟不上潮流

但當兩個離開一刻
自己球迷都係會咁唔捨得

好人好者點會反朗隊同反雲
唔該班反西黨反雲黨好好檢討自己

已成絕響

一個英格蘭首席射手
一個法國首席領隊

收皮啦擺到自己咁高

睇到個標題以為係吉子開

朗隊全盛同牙朗小花比喎

雲加仲會返阿狗的終有一天

丟掉幻想
迎接遲sir

吉子反西

佢真係傻鳩黎

好唏噓

但勁唔過史高斯

係

樓主高級黑
走去拉低隔離隊既傳奇教練
明明自己隊有個費蛇可以拎來講

想當年睇住朗尼喺打比群踢波

反過西嘅我祝你哋比肥婆壓

條廢老邊有得比

當年好似清一色反月巴喎

曼狗邊有叫費蛇快啲躝仆街死之類
最多都係叫佢早啲退休啫

有冇反肥黨名單

當年肥朗 30k 散步唔撚講？

就好似當年比利退休咁

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.齊天大情聖
73.朗尼正Hi Hi
74.抽抽小隊
75.JiHyo
76.蝦翁姨
77.存在感-1的我
-------------------------
If you can't anti west when he scores
Don't anti west when he west

原來呢條list先係最新

78·S_Kagawa(迷15妹)

迷肥